求教電腦人

新手一問 唔識睇
白色底電腦既規格符唔符合隻game既需求

ok